［sheshe]新年帶埋女朋友拜年的討論區(15)

就快又新年 大家諗好點介紹女朋友未

me已开左po👿😡

媽媽呢個係我好朋友

lm

哪有女
都係瘋狂返pt算

留明

呢個係可以錫，可以攬又可以拖既好朋友

我依世都唔嫁人架喇，淨係同呢個好朋友過

我就係女朋友
買咩上去?

年年都係生果會否太hea 😂 ？

藝高人蛋大巴打嘅堅持真係好值得我哋鼓勵

姐姐

係 可以咁有心機成日覆 仲熱心到開埋新post

有無人帶我上去拜年?

新年女朋友又要返鄉下過年

可能佢真人好寂莫，係個俾社會排擠既可憐蟲

哪有女

Newpostleavename

Lm

留個靚名

上年帶左女朋友去拜年 冇人問我同佢咩關係好多親戚都話佢靚女

哪有........

求助

漁翁

係咪應該儘早止蝕離場？

我走啦 算啦 死毒撚點解咁易沉船喎

毒撚是原罪

頂 你估我想做毒撚嘅

咁又唔好咁講 我都係毒撚 圍個爐先
而家都沉沉地船但對方係player

我打算止蝕離場了

好撚羡慕啊

識多幾個仔, 可能有轉機呢

我都想可以

實得㗎

thx ching

新post lm
Btw 哪有女

香港嘅凍，係濕凍！

帶埋我 一男二女爽yy

我上左雪山 -2X度 都唔夠香港濕凍咁凍

呢度冇處喎

你又知

你地好曬

又話說我追跟一個女仔，情人節送古古力明唔明顯 會唔會以為係友情朱古力

留個名先

呢排忙到痴線無時間追post

我反而覺得唔會喎 定係因為我本身都會情人節派朱古力俾friend

點先可以明顯啲
話淨係派俾佢一個？

都得 話我淨係送俾你㗎咋

親手整 然後話我特登整俾你㗎 得你有㗎咋
(救命 諗起都覺得sweet )

見到女友同我啲朋友相處得好融洽, 我表示欣慰同覺得佢好勁
fd到我啲朋友想見我女友多過想見我
但我完全唔識同女友嘅朋友溝通

真係好撚凍 兩個人沖儲水式熱水爐

一個人沖 都覺得凍[black][/black]

一齊沖就唔凍

諗起below her mouth啲情節

成功左就係sweet
衰左就…

同女朋友一齊沖涼真係好幸褔

係咪曖昧緊先

算係 其實我都唔識分，有時佢又好主動，有時又好冷淡咁

我個位tb嚟 不過係咪鐘意我就唔知
我成日覺得佢試我，問我如果同女仔一齊接唔接受到

每到冬天就想裝個浴室寶
但我老母同我講，唔洗啦我都唔覺凍
屌，我凍丫嘛

裝左我實成個冬天都留係自己屋企唔去第二度訓

情人節，送小王子俾個罩粒鳩住左既個朵玫瑰花，會唔會好浪漫好開心？
定係手工垃圾，戇鳩鳩？

認真答 收到唔會特別開心

會覺得有點阻地方

話咁快又到單身狗最怕既日子

唔好問我 我而家都係咁 而家同佢勁奇怪

收禮物嗰個好似係男朋友喎
我諗好少男仔會覺得收花好浪漫

頂開始覺得自己太毒 俾人flirt都唔知點覆好

Flirt返佢啦

我覺得係所有野都太快所以係咪應該轉移話題

我見出面有個叫le sean既牌子都千六蚊一朵，好想整到好似佢咁靚

唔知你男朋友會點諗
只能說我啲男仔朋友見親呢朵花都屌嘥錢嘥地方

等我今次送左先，睇下佢咩反應

好幸福 岩岩同女朋友同老豆老母一齊去飲茶 一家人咁樣好溫馨

有冇C打打算找me拜年? 想開年都ok的

我有個問題 我鍾意咗個女仔好耐 大家一直都係keep住好朋友關係 早一個星期我部電話壞壞哋收唔到message 佢話唔到我好擔心我 搵返我之後一直喺度話我唔覆佢 咁我有解釋個電話壞咗收唔到 佢就話你永遠都唔會搵我 之後出咗嚟食飯佢仲一直討論緊呢件事 突然間無啦啦講咗句 成個禮拜唔搵冇掛住我㗎咩？ 果下我完全冇反應好驚完全load唔到 若無其事咁扮食飯 之後第二日 又同佢出去 我無心插柳咁講咗句你掛住我咪出聲 之後佢就話我琴日話掛住你你又唔比反應我

大概件事就係咁各位有啲咩睇法

去馬

點解覺得有機？因為我由細到大都冇咩女性朋友所以我唔知道女仔同女仔好朋友之間係咪會咁樣相處

友達以上，就咁睇佢真係好緊張你

點fd都未至於咁肉緊
best fd：耶你掛住我啊
我：我掛你老母收皮啦

真 好fd只會串串槓咁回應

等我又試下呢招先
通常對方都sense到？

啱啱一齊咗半個月 兩個都短髮 兩個都唔係b

五個月 一個pure一個bi

無上黎一排d名全部都唔識 btw lm

我兩個d性格好似 兩個男人咁成日數其他女人有幾煩 本身係好朋友 愈玩愈埋就
拍咗之後玩得仲放 奇怪的一對

👀👀👀👀👀me你sick 5 sick??

見到又係你quote 都夠哂sick

佢已經係長駐成員

同女朋友一齊咗一個月
我初戀 但我已經2x歲
佢成日為咗學校啲事 嬲我
我都會即時哄返佢
佢又成日同佢ex wtsapp（男）
佢又好似成日唔信我講啲野咁
我成日煩要點同佢相處
點算好

慢慢黎啦
花多啲心思相處
但睇黎佢唔係好成熟果啲
有幾分玩玩下咁

頭先係公司見無野做 開返女朋友個drive 揀相print出黎放爆炸盒 我一開就開到自己張床照
嚇到個心離一離 又驚隔離個女同事望過黎睇我做乜 直接閂左drive 而家logout埋

Me平時代兩部ipone x系身 出街會左右手拎住兩部 show off，種feel巧正，好像me系舉世矚目 神仙下凡， 堅系有點帥氣得嚟又帶點平凡嘅優越感。

PS Me仲欠財仔money，有冇絲打可以借畀me還債，留個tg畀me牙>￦<順便一齊睇腳波同吊西ok?plzzzzz thzzzz😅😚😚😚

反而覺得係補償心態 平時做野返工忙 見面少左 自然想買對方鍾意既野氹對方

之前收我兵個直女又搵番我 打左千字文叫我同佢做番朋友 想點

遠離直女 有益身心

Bling bling card

打親千字文既通常都理虧

居然認到佢多過其他人

如非必要，都唔好主動搵佢，因為最後只會得自己傷心難過

如果想暗示對對方有意思應該點做？

咁要儲多d先啦

如果feel到對方都對自己d意思 就差個機會去馬
我諗係有feel既 大家相處果陣都會sense到

唔確定佢點諗先煩 究竟係直女收兵玩玩下/鍾意你但係搖擺不定？

上年暑假已經怒屌左佢一獲同佢劃清界線
半年後又黎搞鳩我 仲搞到我女朋友唔開心 正一仆街西

我同我女朋友就係第一次見就一齊既例子

被女朋友帽了 依家仲好嬲 有咩方法放低一個人

最緊要除得快

喺app識到個人 平時都有吹開水 但佢約我2月14出街食飯 係咪唔應該出

你對佢有冇意思先
冇嘅但呢啲日子出有啲奇怪

冇 朋友 佢話想試新野

me分享幾張比你J👀👀😫😍😚

Welcome to the club

只是個隨傳隨到的朋友

send返相比佢 之後

hehe成日講直仔特別有男人味所以吸引
我覺得調返轉都一樣
好少純les會有嗰種內外都勁女仔嘅感覺 或者啲妝化得咁完美

你係仔？？
如果係你究竟擔心啲乜？

me都系bi 蕉C打同me玩百合

我第一次好強烈咁sense到鍾意女朋友 係妒忌佢同我d mutual friend 傾偈 果下仲忍唔住發佢
脾氣
因為係a0第一次鍾意人 仲要係女仔 未試過咁著緊一個人 情緒會比佢牽住走 自己諗左好耐係朋友定真係鍾意佢
最尾我忍唔住問佢 我地係咩關係
之後女朋友表白 就一齊左

被表白

睇出面個post話成枱sissy大大聲講嘢八婆咁 想像到個畫面

最憎自由騎士
自由騎士必須死

你開呢個POST都係想我地覆"哪有女"姊

覺得自己有少少抑鬱傾向 好辛苦好攰

係咪有咩令你覺得壓力大？
同埋呢排睡眠質素點

讀書讀得好差 升唔返上ugc 揀錯科 但老母想我點都有個degree揸手 top up都照殺 但我真係唔想再讀文科
訓下醒下 訓完好似無訓

一係俾個gap year自己出嚟試下做野先 隔一年再決定報唔報topup？ 反正唔會唔收 （我諗
承受咁大壓力嘅同時仲要之後兩年都對住自己唔中意嘅野真係會爆煲

上星期同老母講同女朋友分左手，雖然佢都知我係lesbian。但今次係我第一次坦白同佢講有女朋友 雖然係分開咗先講。

自己一個喺外地，真係孤獨到發癲。聽到呀媽安靜我個心都暖返啲 唉比佢講一講我都怕自己老咗無人照顧

你老母好愛你

找me开解下你 me会令你很暢通

唔係個個屋企人都接受到 你媽媽雖然未必完全接受 但冇左右你決定 仲安慰你支持你 好羨慕

讀social science 起碼讀既野唔悶

應唔應該上btf識人 再係咁我應該過五年都出唔到pool

邊到識唔重要
最緊要帶眼識

係her到識會好啲
擺張自己既相 加少少自我介紹應該會好快match到人

早排我話好驚chur到佢
上星期就做左我女朋友了
但我想問 情人節買咩好

五年 發生過咩事

話說me平時代二个黑口罩響身 多ppl 既時候會戴住。為了防止別人認得me。bcoZ me長得很帥，很像聖圭 哥就愛淡定路線「低調穩重」才對味～ 別🍇me的帥plzzz😫😏😄😚

Sor, 想正評，點知㩒錯。
恭喜哂...

Sor，想正評，點知禁錯
恭喜0西...😅😪😚

C打👀me準許你親吻朕的右腳

貼圖俾me cc you有幾帥

禾刀想睇下牙

經歷左十幾年，由睇電視見到何韻詩指住鬧，到今日大家都喊過好多次

其實佢唔係接受同性戀，係接受咗我。

你地都要加油
Btw你點知我媽媽唔係完全接受到？

ok你們迷戀了me甘耐。 me都系時候表露真正身份

只益sheshe群

別相認

好耐無留名 改左名會唔會有人認得我

舊名係咩

係到識囉

純粹覺得唔主動搵好難遇到 身邊對我有意思嘅都係啲男仔咁

her係多啲人玩？定少啲伏個啲

其實我係想嚟傾計先註冊 之前一路係cd rom haha

雙頭龍，剃閪毛架生，情人節一齊玩

我比人笑過我好有男人緣

比人笑我鐘意嘅女仔都係同一type 就係直

um 我覺得唔多唔少都關個app design既事既其實理論上應該係同一班人用，但her好似tinder咁淨係得profile睇，岩就like，唔岩就直接篩走，快靚正。自我介紹寫啲野令人有共鳴既話應該好快就會搵到人傾計
不過其實我都同意樓上絲打講，平台唔重要，係到識都得嫁

你地係咪有grp個啲 其實都冇話一定要出pool 但想試下識多啲呢個圈嘅人

我唔記得左我對上個次叫咩名
不過我係腳毛既好朋友

#metoo

Gayder壞左嘅人表示感同身受

記憶中係冇谷嫁喎

sadd 不過就咁傾都ok geh haha

我嗰個好似冇啟動過 都係近排有人主動同我坦白 傾多咗先知其實身邊都係有

下 你邊個

我都係 冇識穿衣櫃嘅能力
好撚sad

同仔

恭喜

自己睇幾場咪得

一個人睇戲都好開心
成日都一個人睇

唔乘機搵下人睇

毒撚怕醜
有無姐姐想陪我睇

你inspire咗我 我又諗下搵人睇戲先 之前cinemacity優惠都有送飛

都話係你好朋友
要上下水了

So sweet

成日係街見到啲人咁sweet都好開心

me人在澳洲，有意留tg

有無咩買褲好推介
Tb特色屎忽大大脾粗
買衫買褲都好辛苦

有時唔係經常見到面反而仲珍惜對方
有排都唔使見女朋友

就黎要去女朋友屋企拜年
問咩賀年禮物好？

筆直幾多？
問下女朋友屋企人鐘意啲咩

鮑魚囉 認真post

躺著也中槍

都唔錯！

都幾好wo
但一開始買咁貴驚以後好難買

溫提: 有啲老人家會怕日本食物有輻射

認真求救非假膠
請問有冇絲打識les同男人結咗婚而有小朋友
或者就咁結咗婚
又或者結咗但離咗婚？
做緊一份學校功課要做啲research interview
如有麻煩TG JEDOBRE

利申：絲打

外地工作 一個月先見得一次
有時無假就返唔到
啱放完大假返返工
返去嗰兩星期做廢青又有人照顧
而家又得返自己一個咁
頭兩日真係好掛住到想喊

新年同囡囡去旅行放鬆下

法5法國me自貼後也沒C打找me 是意料之外。難道is 害羞了?

一齊睇啦

本身自唔自爆都冇c打揾u啦

吾制牙!~~~~😫😭😭

依套都有興趣，不過想睇three billboards 先

正，入場待j

期待咗呢套好耐 下星期去睇！

失戀失到無哂心機做野
求屌醒

冇心機咁兩個幾月了

我都係澳洲

將同女朋友平時既生活片段剪左做一條短片 準備到時比佢睇 做情人節禮物
媽呀 好緊張 好想快d比佢睇 希望佢中意

咁岩既
女朋友睇到一定好開心

我今次好剋制 堅持留返14號先比佢睇

尋日睇左
後面碼頭果度喊到傻左

唉 好想屌醒自己

做咩事

人生有咁多機會 又唔係得一份工

食下檸檬先會有exp

岩岩分左手，急需安慰

咩事分手

屌 viutv個lgbt campaign廣告睇到我流馬尿

磨合左兩年都磨唔到，成日鬧交鬧到兩條友都好攰啦 大家都頂唔順大家啲脾氣

點解啲直女咁鍾意講miss you, i love you, 我愛你呢啲說話
利申 藍絲

In 多幾份咪得
有時塞翁失馬

咩來

想問大家有無sheshe故可以介紹

What does the Fox say

諗起當年有個故追開好鍾意
但係個作者寫寫下冇寫

人生如此艱難 我明喎

d漫畫成日都係畫得靚 間唔中派福利
但無劇情可言 可能主要比男人睇
有時寧願睇字lol

你脾氣好臭 ？

如個我係撩交打個個我使唔開心
就係咩都無做講句野佢都可以屌鳩我先頂唔順

咁驚 咁分左都唔係壞事

個故叫咩名？有啲好奇
話說年中睇唔少呢啲太監故，睇睇下冇結局真係好唔人道

苟姑娘
啲仔就好 異性戀情侶幾乎必然女好睇過男 唔少仲係大分別

點睇cat girl同攝影師阿Ken

呢個outlier啦

Her係咪要課金先有得chat

對方都like你就得

幾日前分左手，大家互相寫左一封信畀大家， 睇完封信突然明左佢好多嘅諗法， 由初時好怪責佢點解要講分手，到依家好後悔喺當時冇好好咁盡力去愛佢。 我同佢講我睇完之後喊咗好耐， 佢覆返我話: 喊埋呢次就完喇 我知道大家已經冇可能再一齊，但好想最後一次係到講: 我愛妳

你就好 我嗰陣係我一廂情願 寫好多嘢俾佢以為可以留住佢 佢睇嗰陣有喊但都係完咗

好似話怦然個作者重病

各位情人節快樂
有伴既就長長久久
未出pool既就快啲遇到對的人

我都有睇呢套，勁可惜

J圖share

me最近將me同新自護號合体鳥 feel到帥氣得黎帶点霸氣
C打們点睇? 濕0西未?

別隔著mon奶me D腳趾plz

情人節作戰成功 送左條片 同埋花 朱古力比女朋友

甜故plz

我想講 我準備既野同你準備既野一模一樣
不過我聽日先同我女朋友慶祝
希望佢會鐘意啦

情人節女朋友返左鄉下
約左個兄弟準備去釣魚

冇情人

做me的女人 me後宮會+1

你個名

乜7都無準備

13號先嚟分手 情人節快樂

點解要咁做 上黎取下暖

開始覺得拍得耐
係50%忍耐 40%運 10%愛/性格夾/etc

其實毒L一個更開心

眼濕濕

同朋友申完舒暢左，要比啲時間自己收拾心情然後下個更可愛

點解點解點解

60%忍耐 5%浪漫 15%愛/性格/etc 10%溝通
拍拖唔講運 運氣好背後係自己努力先可以製造到好運

仲有10%係承諾

同佢鬥囉 佢熱情時你冷淡

分左手但今日情人節都有約出泥，但只係用朋友身份 但感覺好痛好痛

講到咁吸引 好想知

何必呢

為乜

Btw，泥你老母，打返啱啲字荒搵唔到真愛咩

btw?

鍾意社長 勁靚

三個都咁正

達子好mean
做朋友可以，但大時大節就唔好見啦

好講運。
始終多左一個人 好多野唔到你控制

你係google search隔壁部門的女領導 真人貼嚟 好正

dcard彩虹版好多真人故

啲文筆同故事發展 講佢地曖昧同一齊之後啲嘢都好sweet 但要較只看樓主

要登入先睇到落去嘅，

返左大陸 有wifi但用唔到whatsapp,line
反而上到連登
搵唔到女朋友報平安
你今日有無入黎睇po呀

今晚無飯食，自己買飯盒返屋企食

我入左黎啦

自己一個都可以食好d既

叫咗pizza

唉 send左好多msg全部send唔出
用錯你acc

上黎加對筷子ok?

大陸block晒whatsapp line fb ig㗎嘛

年年女朋友返上去都用whatsapp聯絡
點知依家block埋
無dl we7 又開唔到play store
部電話=廢鐵

無架啦 我都係睇下連登算數
好彩唔係返曬四日 返大陸仲慘過坐監
我同事帶左部switch 返大陸玩
今日last day癲到成班駁落電腦 插埋喇叭開曬聲 成班跟機玩瑪利奧賽車
我去完廁所係走廊都聽到background music 好似去左西九d機舖咁

今年過年唔太凍 薄薄一件衫出街

玩得好開心咁

大陸d人回曬鄉 死城咁
好彩餐自助餐團年飯好正

我又要知

想知+1
btw近排追緊1月新番citrus
劇情係狗血左啲但畫風幾靚

我都有睇呢套
好難搵到啲好吸引一直追落去

終於last day完左
老細同上司都提早比左利是我
搞到我勁唔好意思

恭喜晒 不過轉頭又返新工

一野剪哂啲頭髮真係好爽
繼續大街大巷錫女友

成日都發夢會鍾意個friend
只能夢中相見先敢講平時唔敢講嘅嘢

me想找C打拜蓮😭

將個啲說話搬番到現實

淨係追漫畫, 之後劇情仲曲折離奇 但畫風的確唔錯

Fg終於搵到工
比個開心新年屋企人過
佢地成日覺得男仔頭搵工唔受歡迎

我都覺 近排追緊what does the fox say都幾好睇但要睇英文好累
想睇啲好似citrus咁嘅畫風劇情又好睇嘅

好老土
但戒指果part有啲感動到我

呢啲姊妹play

成日要見客個類工真心難 hard mode

職場上tb其實係唔受歡迎
佢地唔會假設而類人係點
而且都覺得好多人對tb感覺都好差
係正常人而且上一代人會覺得你不男不女會覺得你奇奇怪怪

有時都好好奇tb會做咩工作
成日係街會見到好多好多tb
但平時行街見服務業唔多
Office就唔清楚

做咩事分

佢話覺得性格不合，覺得同我唔會夾到，唔想再同我磨合

婆媳關係真係好難捉摸

咁你之後有冇再揾下佢傾下？

me又俊俏左

跑快啲
行先一步理想達到

有傾過，但係佢話唔想再一齊
之後有試過用朋友關係相處過，但係我覺得佢好似想避開我咁，後尾就不了了之
成日去到好多地方都會諗翻以前相處既畫面，話放低又十世都放唔低，好攰

好多tb barista

Detail啲

加油
一開頭一定會唔習慣
不過兩個人勉強一齊會仲辛苦

我都努力緊

預期估估下錯過timing
不如主動啲

其實都已經半年有多啦
但係都仲放唔低，覺得自己好垃圾，話放低咁耐都唔得
又唔敢同啲frd傾

仲要分左手之後又好似又有少少depression ，又要讀書又要應付生活上既其他事，好辛苦好攰

係呢到傾

一齊經歷過咁多事 點會話想放低就放得低
唔好迫自己 順其自然啦

我都諗緊方法點放低
搵人吹下水 唔一定要傾感情事嘅
咁樣時間都會易過d

最怕係自己一路放唔低而對方已經搵到新對象拍緊拖

佢block哂我可以見到佢近況嘅嘢都算係對我幾仁慈，等我唔知佢最近過成點
係自己犯賤成日都要諗住佢，一諗又成個人頹哂
搞到而家都唔係好敢拍拖

係咪呢個post 先，分頭搵😂

三個post内既 唔記得啦
我都係三個月前先成功得米 加油

不來依度都有人睇動畫呀citrus呀個d

我係百合控

+1 辣妹女主好正

唉 天下嘅父母都唔會想自己仔女係同性戀

芽衣正

我嗰個冇block我呀 我自己又唔捨得unfollow
成日見到佢同人地啲sweet嘢
真係自虐max

女主正D 發情期成日都想 念鹽濕嘢

me会帶埋d囡囡figrue去拜蓮

有冇C打想cc me條15mm巨龍?

cm

互相去對方屋企拜年

好想欣賞呀，15 mom

ok 今晚子時，就is me展示雄蜂的時機

flirt 下flirt下就成事架喇

嘩， 你咁有勇氣

好正
前題都要對方唔係直又對你有意思

這些機會要爭取的
個天幾時跌個膽比我

其實就算見到佢生活照 見到佢冇你都可以咁開心 都已經好自虐
不過之前話做翻朋友既時候佢幾日先覆我一次 個陣先最自虐 好辛苦
好彩自己忍唔住就爆左佢 最尾無哂聯絡好似舒服啲
其實真係朋友既話會咁耐先覆一次架咩 定係我問題

勁
對方好似借交收做藉口送我返屋企，都唔知係咪我誤會左，可能我太被動啦，搞到對方唔敢行動

同你一樣啊 話係朋友但佢個心根本唔喺度
而自己就冇變一路喺度努力維繫
咁你而家點呀 仲未放低到？

分啲比你用下喇

加油
祝大家新既一年有情人終成眷屬

睇漫畫都唔覺原來mk妹都係潛力股
動畫

係度搵個樹窿呻先
本身同女朋友拍拖都好正常
但可能而排我不停搵工interview
又本身返緊份工新年忙
又怕返新工會唔適應搞到成個人無曬心機頹曬
咁女朋友就覺得我開始唔想理佢成日唔覆佢覆佢好慢
某程度上佢都係一種無形壓力
佢成日都話好掛住我，由朝到晚成日講
以前大家得閒就成日秒回成日見
但而家大家忙唔係成日見到
但我成日都好似好敷衍佢咁，跟住我就攰到去左訓教攤屍
我真係覺得而家走左入困局咁
覺得係咁覆佢msg好似交功課咁
我都想快d振作返
但而排個人好迷茫提唔起勁
莫講話拍拖

拎出黎講
又或者拍拖活動就係叫佢陪你訓教
等佢知道你唔係唔想理佢 係你真係好攰

一定要多溝通
唔係好易玩完
有時我每日忙完東奔西跑
想見佢耐啲反而係佢心痛
自己逼我要休息唔準見佢
不過絲打有樣要注意
如果你覺得覆佢msg係交功課
咁某程度上你都冇以前咁在意佢咁
算係愛情失溫先兆

有傾左佢都明白
但女仔始終口不對心
口裡話好明白唔會瘋狂咁搵我
但其實佢都想你係咁秒回佢

咁呢個係佢需要學習嘅事

我同佢住得遠
我又唔係住係鐵路通宵車附近
搵佢一次搭的士夠食個譚仔加細土匪
佢有拎出黎傾咁我都有同佢傾
我唔係唔鐘意佢（但點計都係佢鐘意我多）
但我唔想變左我自己同佢既世界得返對方
因為我平時返工基本上用到電話已經係咁同佢傾計
但而排真係好忙，返工都無時間用電話
我放左工都可能未必覆佢起會睇下其他野
但都拍左差唔多半年，無諗過咁快失溫
以前拍過好多次拖，以為自己會handle到
點知都係一個失敗弱者，令對方受苦

我怕之前縱壞左佢令佢覺得拍拖秒回係正常，唔秒回就唔正常。
但拍拖男男女女都好點都會有私人空間，唔係24小時淨係搵男女朋友
而且我轉新工未知環境，可能完全唔用得電話，淨係早午晚先用到咁我都唔知點算

我好需要呢種定力

我女朋友係pure 我係長頭髮樣既bi
不過我好樣衰 有時出街拍拖都驚會嚇親d路人

好羨幕你地
有膽但無對象

係啊有時自己一個靜落黎就會成日諗起佢
每次諗翻起佢分手講個啲嘢就好心痛 好記得佢話對我真係好反感
其實佢個陣又何嘗冇諗過我感受
我midterm都要幫佢做assignment 做到四五點 仲要做個啲嘢係中學嘢 都唔記得7788 佢個啲仲要nearly係大學程度
做得唔好翻黎話我唔比心機做 但係其實我已經上網查哂資料先做到 有講過話唔係好識叫佢睇下
第二日要早起為左陪佢傾電話傾到四五點先訓

多謝你呀

如果自己一個人去好似好柒
有好多party 想去
但唔識依個圈子d人

之前有frd撩我去，都想去下，但諗落自己唔啱呢啲場合，最後都無去
毒毒要留在家中

過了去的爛人就把她淡忘掉吧

想問依啲party係點架
未見過世面的小毒毒

我都想知 有冇人去過分享下
利申: 落club五分鐘都想死

其實點樣可以先搞到女朋友咁爽
好想求教學 但唔知邊到有
我唔係想成日問D咁成人嘅話題
但我成日滿足唔到女朋友

Google search 已經有

就算過左去唔想話佢係爛人 最多話佢唔識珍惜
但係每次想淡忘都總會出現翻

媽啊點解可以咁岩

都有啲品格喎你
欣賞欣賞

其實佢個requirement好低
本身有做開運動 應該應付到既我諗

上年十一月我都諗住apply，懶得滯唔記得左寄

未分手之前年年都係初一初二拜自己親戚年初三初四拜佢親戚年，而家無野做好悶

我想apply for 大學生個個program
但係今年又要intern又要exchange 驚上唔到training

係屋企睇下戲囉 自娛自樂

女朋友幾時先出現

就咁用手就得？

下次下次，下次大概可以

好明顯架喎，唔會唔知
就好似過山車 只為衝落黎果一下

講真我覺得大家應該自律

佢會攬到我好實
係大力到平時唔會出到咁多力嘅實

你女友係咪天秤座呀?

天秤座會用好多道理/歪理去為自己辯護
佢有時會因為朋友而忽略咗另一半嘅感受
咁未必係因為佢唔重視你
係因為朋友同另一半對佢嚟講都同樣重要

呢啲咪夢想成真

me会

me都有睇 典解囡囡做地盤都甘型 ?

仲有room in rome都好睇

你又真係識架喎

一早已話了me 是sheshe

呢個人相當有嫌疑

唔好回個憎tb post幫佢推

成日聽咩搞LES令男人無咗兩個選擇真係反哂白眼
覺得自己咁entitled
有無同啊媽呻 點解我咁大個仔政府仲未自動assign個女人比佢

鐘意左人可以點暗示 唔想直接講，怕表錯情
對方tb嚟

借題問一問
表姐（tb/未正式出櫃）帶longd 女朋友嚟拜年食飯
佢好早已經block咗我ig但係我有第二個ac睇到所以知咗
應唔應該私底下問佢係咪女朋友

等佢自己講啦 佢想你知嘅話就一早話左你知啦

me会在she office樓下等she rose花當然吾小得 當見到she時，me會大叫救命牙，牙叔me閪痕牙😫可5可耳幫Me奶下。plz!!!! thz😚😅😅

[url]覺得最好睇既GL韓漫係佢 [/url]

me想求高質sheshe電影，no bad ending plz shera 畀me

好奇一問，其實she she係咪一定會有個男仔頭，飾演男方

唔係

真心無 就算你當性格主動啲照顧人啲叫"男仔啲"
都可能平時霸氣係一個
床上主導又係另一個
好flexible嘅

有冇啲係想柏拉圖式戀愛嘅sheshe

try

反差萌 正呀

你地係咪會鐘意d運動型女仔

個人喜好呢啲野人人唔同啦

有時聽啲直人講「___(男人／女人)就係仆街」覺得好有趣
根本就算得返一個性別既圈子
都係有差唔多比例咁多既衰人

有 有個朋友已經係

me sick得有个is 埃塞俄比亞sick戀愛

到底幾時捨得定性唔再傷害佢
明明好愛佢 但又成日忍唔住同其他人玩得好顛
屌！

未定性就唔好害人啦

好sad 同ex分左手兩年幾仲未放得低
原本佢block左我 之後又unblock 番
我Ig 專登public可以等佢睇到
每日update ig story 就係等佢睇 我發覺佢近幾個月都有睇
但今日無啦啦又block番我 咩意思
好灰

其實lesbian係唔係好抗拒bi..?

原來怦然心情作者早幾日過咗身

太過就我 冇左自己

下個會更好

要放低嘅痛快unfriend unfollow哂最好
佢真心想搵你嘅話 打個電話有幾難

想放低，扔曬啲野，block 曬所有野，眼不見，心不念。

做唔到

舊嘢可以留, 收埋佢
但睇人近況根本係畀啲新嘅材料自己傷心

me用了3年先del曬所有

係真

有 我

add me

比上面條假膠引到去左睇room in rome
好撚正

me is有品味的假膠 飛一般的假膠

欣賞你肯認自己係假膠

高質假膠

難分真與假

鐘意左個女仔好耐 大家都keep住好朋友關係
幾日冇搵佢 佢會問你唔會掛住我㗎咩
日日keep住無限message
當然仲有其他嘢
連我自己都覺得好曖昧之後問我啲朋友
個個都叫我表白
點知表白衰左food zone我 又話sorry比錯Signal我
我以為就咁就完咗
點知過幾日又好似咩都無發生過 WhatsApp返我
雖然每日講嘢少咗但係都係keep住WhatsApp
經過左兩個禮拜之後而家完全冇搵我
成件事我覺得好沮喪

其實無論佢同你繼續keep住好朋友關係定斷聯你都係會辛苦
而家你可以試下拉開距離試下慢慢放低對佢既感情，雖然我知道咁樣係好難，將來或者有一日可以做番fd
我曾經都鐘意左個好朋友，佢唔鐘意我但又真心當我係朋友，佢想珍惜呢段友情所以keep住聯絡繼續做好朋友，但我果陣都係放唔低佢變成俾到壓力佢，最後鬧左場大交斷聯左兩年
之後我地搵番對方又有番聯絡，而家好幸運做得番朋友
我好明白因為鐘意對方而失去左一個好朋友有幾難受，亦知道唔係個個都好似我咁好彩，不過記住無論有咩事都有呢度一班絲打聽你訴苦支持你

時間耐左就可以做返朋友

我之前都試過表錯情又放唔低，搞到比人block晒contact
過左一排放低左再搵返佢，佢又真係會feel到我個心態唔同左然後慢慢frd返
我用左幾個月時間啦，睇下你想唔想同佢淨係做返朋友

同左個朋友表白之後衰左仲嚇到佢唔敢搵我 搞到自己勁唔開心 過左一排，大家都互相聯絡返就慢慢放低 反而因爲咁仲frd左好多

more

話說me早排去🏊同🏄同吊西and eat🍌drink🍻，心跳去到150都冇alert 睇黎me要買過隻新apple watch了

所以有時真係無論幾中意都好 都唔會去表白 寧願一直用最好朋友嘅身份係佢身邊

jengggggg ahhhhh

早知入女校

好同意，最近比緊時間自己去放下。一來無機，二來唔想連朋友都無得做

大家好

有個問題想請教下
我有個fd一見到我就會過嚟攬我，
我本身份人好慢熱，一開始都冇咩感覺，過咗三四個月先意識到自己對佢有好感
佢係澳洲大，份人可能熱情啲，攪到我都唔識分佢係friendly定flirty
有冇絲打可以教下我有啲咩clues可以分辨到

好多謝大家覆我
我會覺得點解距要咁曖味
連距自己都話sorry比錯signal我
返而依架覺得自己可能係一隻兵
距其實有無少少鐘意過我

Errrr佢幾多歲先？

放心，隻錶冇壞，只是siri覺得你條命唔值錢，費鳩事理你姐

吾系甘牙😭😅😛😚

好啦 我都知係時候嘅 一齊加油

冇將來只係佢一廂情願既諗法，會唔會佢對自己冇信心同你建立將來？
定係佢講仲好愛你只係想你唔好覺得佢好無情？

唔開心嗰陣搵啲嘢做下啦 我而家一唔開心就去踩單車 踩完會開心啲做嘢都醒神啲

18-19
我大佢四五年，係佢大學既TA

嘩～～～～

咁細個又鬼妹仔性格，分分鐘真係熱情、未受社會教育

我會架喇 諗住搵啲嘢學吓
一靜落嚟就諗起佢 但人地都做到咁 其實我做咩佢都唔會再睇到我嘅努力 搵番自己算

咁多手走撩我做咩喎
上完堂知我嗰日冇lunch又會帶啲野俾我食，佢真係好nice呀

你快啲出手教育下佢

究竟有咩行為同動作可以分到係friendly定flirty呀
教下我啦
唔想get錯咗嚇親人

你壁咚佢，望實佢，望到佢驚望到佢荒，佢就知道自己對你做左啲咩架喇

先生～～～～～

未做到我已經驚死咗
單身廿幾年不是冇原因的

咁你試下有時一齊坐既時候，將個頭挨係佢膊頭，睇下佢咩反應

但話哂佢係TA
挨膊頭好似唔太好喎

TA有好多野唔太做得
撘下膊頭都還可以

錢解決到嘅就唔係問題啦
財政獨立 唔好諗住等人養
首先唔好令自己成為人地嘅負擔

呢句岩 我都好努力做好緊
想第時做份好啲嘅工
比好啲嘅生活女友

我明呀 一得翻自己一個就係咁諗起佢真係好頹
但係佢都唔想再緊張我我 我做咩仲要咁緊張佢
佢要過自己生活係佢既選擇
我覺得同佢一齊嗰陣有好多嘢比佢限制住 冇去做自己想做嘅事 係時候要搵翻自己 做翻自己
要追翻屬於自己嘅時間

呢個問題就易解決好多啦！
增值好自己 做好份工 到時有機會就升上去加人工
最緊要唔好俾佢睇到你hea下hea下 俾啲上進心佢睇

仲有半個學期要對，一陣搞錯就好樣衰
作為TA我想講，其實學生可以主動啲，學生過界係無責任過 instructor 過界好多

返工讓位比個細路
本來覺得佢好可愛
點知佢講左句唔該姨姨

o靚仔同我起身

呢樣真心好有同感
但個時又係好驚表錯情連fd都冇得做

佢阿媽有冇鬧佢

已經睇透左，你諗下，佢老母應該同我地同輩

佢媽媽即刻話 係唔該姐姐
跟住個細路仲要補多句 唔係姨姨咩

應該唔會同輩咁誇掛
雖然我係老 望落更老

好唔爭氣地笑左sor

人黎 拖個細路出去打

搞到成個車廂嘅人都望一望同係度笑
好尷尬

唔計佢係咁叫我姨姨 其實佢幾可愛

我家姐個件都6歲我諗應該差唔多掛，90後嘅我都過2望3

白羊係咪好快鍾意一個人，而又好快唔鍾意一個人

我send咗個😙俾佢，本身諗住表達輕挑吹口哨
佢google下先發覺，正確解釋係kissy face
唉屌那星喇

呢樣唔使太認真嘅

3月me得閒

召喚2018年春季gaythering
日子為11-16是但一日

1. 達子
2. 走奶
3. JJ
4.藝高人蛋大

姨姨原來都幾後生

我係姐姐

邊個講四捨五入我未夠三十架

雖然比人叫過叔叔姨姨
但有啲千禧後反而估我19-21

佢聽完有冇想喊

千禧嬸嬸

you地古下me幾多帥?

我係你的話 會照錫唔理
童顏可以透過打扮令人覺得你成熟啲
但個樣老想打扮年輕啲 就好易比人覺得你扮young
同係咪都叫左你姨姨先

所以我照錫

1001

10001

1010